招月計合租酒店級宿舍，$4250一個月，一個名額

個名叫commune，喺汀九嘅，有shuttle bus可以7分鐘出荃灣，同住酒店一樣可以用所有設施如游泳池、健身室，又有廚房可以煮下野食慳錢，廁所係乾廁，爭廁所問題不大，每日都有housekeeping，衛生有保證，差一個男，總共四男，年紀都係介乎廿歲至三十歲，3月11日前入住
email: nanaban57jp@gmail.com
Tg: joinusnow311

好野, 都唔演啦

呢間酒店個集團係藍

係幾吸引
4男，包唔包通櫃？

射手唔射面

有冇白汁司華力腸食??

不了，都唔知會唔會三個gay半夜雞姦我
三抽一真係反抗唔到

4枝棍
諗起都想嘔

間房有d似terrace house

你0定1

痴線
呢家酒店一個月一萬鬆d仲要市區
住咁偏仲收咁貴